講真呢個年頭同異性去旅行點會唔扑野

今日打開ig 見到個同學同2條女去日本玩

第一時間諗起3p

個同學係中學已經食慣女

個2條女仲有男朋友

有一個係你女朋友 ?

有次同個fd去日本旅行,有日去到間成人玩具既鋪頭 入面有隻咩催情朱古力,我地覺得新奇就買左一盒

夜既返到酒店,我同我個fd就諗住試下 點知我地不知不覺咁食左成盒 之後開始黎料,我地下面越黎越硬 開始時大家都只係係床上打j 點知扛極都唔出,反而更想扑野

於是我fd忍唔住想插我 點知試左好耐都唔得 之後轉我插佢都插唔入

最後我地69幫大家含到出 完事之後仲攬住訓 到第二日大家就當無事發生過

利申:非gay

又係呢篇文

唔係

我一定唔俾我條女同其他男人去旅行

唔話比你知咪去得

試過，真係無扑
好撚後悔

你有女先得架？

死gay佬

係

咁你就蠢啦 同朋友去旅行唔扑不如唔好去

利伸 全男班去旅行

gay

以前同同事去旅行
諗住friend 底冇野
去到最後一日忍唔住扑左
返到黎做唔成朋友
去到廁所見到對方都面阻阻

利申 已quit

你估個個都係仆野狂咩

我諗仆野狂就真係唔係個個既 扑野狂就難講囉

全日趕行程咁攰，邊有心情扑？